唔好見差佬自貼就開晒香檳

到而家乜野正面少少既消息都無

要堅持五大訴求先